關於今次區選想幫大家打定個底

見到咁多post講區選
有人話區選冇用, 有人話區選係民意既較量
我見到區選都未完已經大量分化post
我個人認為
區選係要盡可能做
但唔好睇到係endgame

經過咗咁多個年
當初港共已經玩唔少制度暴力
覺得你會贏或者顯示到真民意咪DQ你 (e.g. 陳浩天, 梁天琦, 黃之鋒)
佢今次有恃無恐去繼續搞區選就必然有手段贏
種票, 票箱失蹤一段時間, 冒充其他人投票, 甚至係一啲我地未諗過既方式去造票
所以唔好覺得區選係大哂係真民意
然後泛民一大敗就開始捉鬼同分化
我地一路以黎贏既係靠團結不分化
求下你地唔好再犯5年前既錯誤
即使建制大勝或大敗都好
唔好分化, 唔好割蓆
我地可能會輸區選
但如果我地因為輸區選而分裂, 就會輸埋場運動
相反, 如果我地最後要贏
就應該繼續做以下既事

1. 拉走啲齋屌但又冇建設性既post
屌唔係問題, 畀埋你認為邊度可以做得更好既地方先係屌得有價值
齋屌發洩既post麻煩大家用不推文回覆同負評幫手拉走

2. 繼續做你覺得對運動有幫助既事
都係執天琦口水尾
唱歌既繼續唱, 鳩叫既繼續叫, 裝修既繼續裝, 舉旗既繼續舉
塞鐵既繼續塞, 搞工會既繼續搞, 有想法就去做

3. 將行動轉地下化
過咗咁多個月大家都開始明白靜靜地贏既道理
唔好咩都擺上黎呃正評
保護手足先係最重要

最後
區選唔係endgame
結果係點都好
唔好放棄, 黎明必會到來
光復香港
時代革命

推

推
唔係公投
未贏架
對家隨時做馬做到前未有咁仆街
當贏後只會玩死自己

講得啱
區選唔係ENDGAME

贏唔到議席都好 票數一定要壓到性贏建制

我地可能會輸區選
但如果我地因為輸區選而分裂, 就會輸埋場運動

除咗投票 仲可以做多樣野

推!

Push

輸咗唔代表政府無視我哋既訴求係等於合理
少數人又好多數人都好, 所有人民既訴求都應該被尊重

食屎政府咪諗住種票種贏咗就冇鑊要孭

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

好撚驚d人吹到今次係end game
同佢地講唔好諗一個一直以黎食民生為主既選舉做end game
一陣又比人話我帶風向

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

啱, 區選只係一個回合
並唔係成場仗